博康邨兩男起爭執 一男持餐刀割傷對方逃逸

早上8時42分，兩名男子於沙田博康邨商場一間茶餐廳食早餐期間，疑因瑣事起爭執，其中一人情緒激動，取刀𠝹傷對方腰部，逞兇後逃去無蹤。救護員到場，將事主送院治理，警方正調查事件，追緝兇徒。

據悉，傷者與兇徙素有積怨，今早於茶餐廳狹路相逢，其間兇徙一時情緒激動，隨手拾起枱面約一呎長餐刀傷人，事後未有結帳，帶著兇刀逃去無蹤。

敗走

食完早餐唔使埋單
點會係敗走